[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (75)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(15)

[center]
2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞協小組賽參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

2019亞協附加賽圈
首回合
2019年3月6日
額日西莫 (蒙古) /黎明SC (朝鮮) vs 和富大埔

次回合
2019年3月13日 20:00
和富大埔 vs 額日西莫(蒙古) /黎明SC(朝鮮) @旺角大球場

2019亞協小組賽
[/quote]

90分鐘 45-45

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

香港二十二歲以下代表隊初選名單
守門員：謝家榮 (夢想 FC)、黃梓豪 (傑志)、蔡子濤 (冠忠南區)、高 俊 (理文)、
林駿杰 (晉峰)；
後衞：林衍廷、潘栢安 (夢想 FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、劉穎笙 (凱景)、羅梓駿 (傑志)、陳凱柏 (冠忠南區)、余煒廉 (理文)、徐宏傑 (梅州客家)、周緣德（就讀美國卡羅萊納海岸大學）；
中場：茹子楠 (科瓦彼達迪)、何振廷 (凱景)、張憙延、胡晉銘 (香港飛馬)、
杜國榆 (胡米利亞)、陳晉一、鄭展龍 (傑志)、叢振洪 (冠忠南區)、顏卓彬（就讀美國中美拿撒勒大學）；
前鋒：林樂勤 、彭林林 (夢想 FC)、孫銘謙 (凱景)、播磨浩謙 (傑志)、鄭兆均 (理文)、
鄭子森 (和富大埔)、安永佳（就讀美國錫拉丘茲大學）

今次賽事嘅主教練將由香港足球總會青年隊主教練 - 安頓（Carlos Antón）擔任。
香港U22將於3月5日（二）下午3時30分在賽馬會香港足球總會足球訓練中心開操，18日（一）出發前赴蒙古。

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘2年 - 艾力士：延邊富德 (中甲)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 羅素：有待公佈

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

練習一個人

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database

和富大埔亞洲賽名單：

1 錢兆琛、3 艾華度（巴西）、4 梁冠聰、6 翟廷峯、7 黃威、8 李嘉耀、9 辛祖、10 利馬（巴西）、

12 鄭子森、13 楊賜麟、14 哈利（澳洲）、15 馮慶燁、16 陳肇鈞、18 伊高沙托尼（巴西）、

22 趙少維、23 梁星耀、26 李家豪、27 張澤瑋、30 黃祖心、55 基藍馬、63 李瀚灝、80 鍾偉強、

89 歐陽耀冲、99 曾文輝

講真有無人想睇戰術大師比凱景反屌

有

爭標組
1 冠忠南區 12賽24分
2 和富大埔 12賽23分
3 富力R&F 11賽23分
4 傑志 12賽21分
5 東方龍獅 12賽19分

冇乜野好組
6 香港飛馬 12賽18分

護級組
7 佳聯元朗 11賽11分
8 夢想FC 11賽9分
9 理文 12賽6分
10 凱景 11賽4分

廖偉業開賽前獲贊助商選出的最喜愛後衞獎

幾分鐘之後廖偉業包到成個木乃伊咁

好似英超player of the month咁

爭一分閪馬擺埋上去都得啦 我朗贏多場就穩陣可以鳩fing

滾動積分榜
1 冠忠南區 12賽24分
2 和富大埔 12賽23分
3 富力R&F 11賽23分
4 傑志 12賽21分
5 東方龍獅 12賽19分
6 香港飛馬 12賽18分
7 佳聯元朗 11賽11分
8 夢想FC 12賽10分
9 理文 12賽6分
10 凱景 12賽5分

其實係放東方落去啦下嘛當畜力贏到隨時lead7分

打成點

爆頭+失波
夢想仲有球單刀俾保羅神救

GW第一場就豬波

大家55波

又係毒果

要換了

留名

羅系：同我作對？

元朗有乜嘢食

琴日直播大頭先話返左荷蘭養傷，視乎傷勢

Bighead Cheung 廖偉業跑跑吓又瞓低，應該有暈，唔可以再踢

B仔，食完即痾

笠水狗留名

蠔餅

榮華

直接抬埋出球員通道
可能上白車

大榮華

個獎比人落左咒？

季季紅

通常哩啲都係

想食乜？附近有間新開冬蔭功車仔麵都ok

係, 但未解約

豪大大雞塊

食梁記餃子仲好

咁樣拉域陀都唔吹

你是中國人嗎？

梁記炸豬扒同雲吞係世界級

球迷鼓燥
咁都無牌離晒譜

g持文文

有俾牌呀，不過係俾域陀
域陀之後投訴球證，球證俾牌

俊立揸住支可樂想掟球證

安基斯投訴食埋牌

保羅

有球迷屌鳩凱景班女女唔識打氣唔識波

襲警

冇，襲球迷

廖國文賤到
保羅半場返更衣室前同佢理論，條屎忽鬼摷褲袋扮想俾黃牌，玩恐嚇

阿sir做野唔洗你教

佢琴日係咁踢垃圾桶添

相比之下覺爺真係高質d

覺爺話曬都算做教育

黑警文

個鼓好似地盤打樁咁

平時揸槍可能都係咁

阻撚住哂睇波

黑警你會有期望

誰？

雲貝基

呢d算把啦

理文有無人入左場睇波呢？

夢想無糧出，理文幫你

所有55波都係凱景被罰

唔吹奏廖國文了

如果今日出廢中

廖國文雖說未有刻意模仿哥連拿，這名港超名哨在場上執法同樣偏向嚴肅硬朗，小時候也曾參加過商業機構舉辦的訓練班，無奈一次拗柴斷腳，被父母狠心下令遠離足球。「連波衫波鞋都畀屋企人丟晒，後尾好番改打籃球又斷埋韌帶！」

點會吹奏黑警文

廖國文遭球迷包圍「送行」，依然面不改容。「做球證職責就係要按球例判罰。出紅牌嗰一刻絕對冇猶豫，亦明白球迷會因自己判罰唔開心，冇人想畀人鬧，但我會接受。做球證需要有信心及冷靜頭腦，臨危不亂處理所有情況。」

俊立: 廖國文 死差佬 廖國文 死差佬

rnf今場獎金20萬

要立辱警罪了

見到av堅

對然朗都20個

難怪樂仔留rf

無計
有識波牌嘅Tiger仔女友跟咗條仔返kidchild

郭daddy有分都印返件元朗

係楊正光唔肯放

中超一場獎金點只20萬呀

凱景仲用得多過理文

屌咁都仲比佢行到落到場，港足前世做錯咩事

支持凱景絕殺

JSW巴原來有睇港超

冇了

曾梓軒

尖護級成功

燈死左

域頽

理文派黎

今場兩個龍都癲

中超冇咁易攞足

兵敗如

seaview

滾動積分榜
1 冠忠南區 12賽24分
2 和富大埔 12賽23分
3 富力R&F 11賽23分
4 傑志 12賽21分
5 東方龍獅 12賽19分
6 香港飛馬 12賽18分
7 夢想FC 12賽12分
8 佳聯元朗 11賽11分
9 理文 12賽6分
10 凱景 12賽4分

海景幾時鬥理文

用ps4有冇辦法睇on9cc d直播

1-4

亞哥斯達

FT

唔好再笑梁文迪 曾梓軒先係港超第一敗家仔

最尾一輪作客理文

屌你還返3分比爛區啦

臨尾10分鐘失3球係咩玩法原本凱景有一分都好好多

以前就得既,有youtube live

到時一腳踢理文落甲組

查蛇入左場？

天𧙗曉明，個天未想佢玩完

真．天王山之戰

700萬對5000萬
我朗有冇機阻住畜力呢
前提：擺三中堅先

贊助會然, 俾多100萬繼續玩

裁判員: 陸建燊
助理裁判員1: 蘇啟文
助理裁判員2: 伍偉康
後備裁判員: 周漢輝

抌水樽 港版雲加

who

醉街教練

曾梓軒果種廢難以形容
已經有幾球離球10碼企定定唔逼唔閘諗住做人牆俾人慢慢踩定個波出
仲有幾下一扭就過
出短撚都無咁嬲

紅牌果陣佢狂踢水樽出球場

廖國文走之前唔知邊個攞水樽掟鳩佢掟唔中
廖國文想搵人俾牌搵唔到
好似少林足球半場果幕咁

理文

港版沙利
港版佐真奴
港版雲加
仲有咩

冇錢又空降 踢到成pat屎快撚d降班啦

凱景收皮啦

賜b.jpg

好想知道馮蛇日同傳媒講左啲咩

只用口說夢想和發白日夢一樣.jpg

Paul: dllm

契弟弟

港版高普

港版熱刺

基奧雲尼 利安高
伊達
羅港威 陳俊樂 白鶴 盧均宜
謝家强 沙沙 梁諾恆
周煜辰

成隊波攻門最多嗰個可能係干沙利斯
當隊波靠個中堅嚟攻堅，其他人都幾大問題

出戰機 讓元朗

冇堅，不怕了

畫家：

廸布利係sub

香港最後希望

廖國文你含撚仆街死喇

差人做野唔洗你教

凱景攞人三分,幫大陸隊搶香港野,好波呀

神鋒親民到

俊立頭先嬲9 怒踢垃圾桶？

琴日都有 弱智大撚哂咩成日發癲

凱景正仆街,馮凱文你條私怨撚累左香港既冠軍比大陸隊攞左既話唔該你放棄香港護照,你唔應該做香港人你正支那狗

你無品你馮凱文李景驊

季尾南區攞唔到冠軍,你,馮景文
就係香港足球罪人

馮凱文*

足總編賽程班人，一早估到理文同凱景要爭護級

醉雞教練

live

成季冇見過佢

又有大頭講

和哥

黃金拍檔

已經170人收看

pptv delay 17s

facebook delay 17s too

凱景主教練馮凱文則於賽後公開批評球證︰「我真係好少公開批評球證，今年我親身去搞足球，對球證執法真係非常唔滿意。其實我已經忍過好多次，由南區到依家我都未試過公開批評球證，我今次第一次，因為我忍無可忍。我哋係細會，我哋好困難，我哋要搵老細搞波。我唔係賴個賽果，但球證都唔係第一次。」

我哋係細會，我哋好困難，我哋要搵老細搞波。

又細會

富力拒中超中甲羅致梁細佬, 接近續約

細佬拒續約, 接近上中超中甲

13億中國人民上pptv都係聽大頭9up

郭蛇第一分鐘已經開熱血mode

長春亞泰, 南通支雲, 邊隊中超

似352， 基斯拉後幫手

今日冇入場，多唔多人撐我朗

罰醉雞教練停賽啦屌

元朗唔駛多，搶到一分都夠

點解楊正光會著adidas外套

元朗唔駛多，令富力失兩分都夠

法比奧整傷幾件都好

兩樣做足啦!

高梵係咪半退休狀態

屌你老母基斯

續約？等睇冇得上去支超踢

香港球證除咗覺爺外其他都係垃撚圾

地獄主場 係咁噓大陸仔

要求唔高，求其郭daddy小勝一球已經收貨

落仔越踢越沉

大頭今日幾正常 (暫時)

還掂都冇得上一隊，咪

富力一隊都係打3中堅, 分分升細佬上去

謝家強今季打中堅都唔錯

鵬哥個fd介紹外援俾元朗

🐶
🇧🇷 🇧🇷
🇧🇷
🇭🇰 🇭🇰 🇨🇳 🇭🇰
🇮🇪 🇭🇷 🇭🇰
🇨🇳

🇨🇳 🇲🇽 🇨🇳 🇧🇷 🇧🇷 🇮🇪 🇨🇳

球證

咁都冇12M

真係要比

基斯

陳俊樂腳軟就腳軟啦

想裝佢, 但佢冇意識拎波

球證做嘢唔使你哋教

超班龍2.0

cv超啦, u隊keeper

好事 港隊嚟緊幾年防中多人揀 但中堅一係退一係多傷一係靠唔住

凱景職球員賽後對球證廖國文的執法大為不滿，一度衝向正準備離場的對方理論而引起混亂。主教練馮凱文就直言對廖國文的執法尺度極不滿意：「我不是賴甚麼，但其實我都忍了很多次。由以往在南區到現在這麼多年，我都未試過公開批評球證，今次真的是第一次。」

今仗凱景共獲6面黃牌（包括域陀的2面），相反犯規次數比凱景多5次的夢想則未有收獲黃牌。凱景隊長安基斯直言球證對他們執法極不公道，更嚴詞批評廖國文：「大家都有眼所見他是如何地差勁，我敢說他是我整個生涯遇到最差的球證。他在整場比賽均對我們不公平，例如陳偉豪犯規不少但他不敢給予黃牌。這不是《FIFA》，這樣是對每天勤力訓練的球員不公道，他們來到這裡比賽卻遇上這樣的事，對年輕球員有壞影響。」全失3分後凱景錯過爬過理文的機會，安基斯指敗仗並不代表球季完結，球隊仍會繼續作戰到底，但同時承認需要改善防守表現。

【港超聯】凱景護級戰大敗而回 安基斯：廖國文是我遇過最差的球證

順手屌埋9upper

sasa下下都上到三閘線, 新戰術

唔通真係用球霸咩

舊年ok 今年廢到喊 可能上季搏完命都上唔返去開始無心踢

又唔講金珉基下半場被吹罰左4,5次都無拎第二張黃

嚴啟華踢得幾差下

滾動積分榜
1 富力R&F 12賽24分
2 冠忠南區 12賽24分
3 和富大埔 12賽23分
4 傑志 12賽21分
5 東方龍獅 12賽19分
6 香港飛馬 12賽18分
7 佳聯元朗 12賽12分
8 夢想FC 12賽12分
9 理文 12賽6分
10 凱景 12賽4分

入籍香港囉

sean真係勁

不了

刑瑜都80萬轉會中甲, 佢係慘
不過如果下季富力變正式會員
一隊應該會收返佢

辣殺

謝德謙都好過佢

都夠2年. 不過佢應該踢過U隊正式比賽

What a miss.

點解唔用腳

so many kidchilds in元朗球迷區

佢唔係「入籍」唔駛睇嗰條

即係可以? btw, 侯俊傑都夠2年了

元朗個龍唔係好掂

吹郭膠落

郭sir

風車

走落去啦屌嚴啟華

香港高普

太性急

郭蛇

真係未出界

至於凱景主教練馮凱文賽後稱，對球證執法「非常唔滿意」，強調自己從南區時代起雖從未公開批評球證，但這次已「忍無可忍」，他稱細球會處境本已較困難，這次球證表現令老闆有微言。

逼害細會

紅得郭嘉諾 柒到喊

未出界就執波

風車sir咁急

係唔係要比黃佢

畜意手球

風車進攻終結者

Ricky好似都試過 係傑志個期

郭sir熱血過頭

true

都唔知冇腦定冇力

其實佢接果下都睇到佢有問題
企到咁貼條界仲伸隻手出下

香港球證盲都唔好咁偷雞啦

好熱血

沙沙打咩位架

沙沙同柏衝鬥跑？

dc

中堅

唔洗慢鏡都知個波未出界

似右閘

元朗個個都謝拉特上身咁

收皮啦法比奧 收山啦

元朗頂住

咪燈住

ita分d獎金俾fabio叫佢收聲啦

羅振庭

羅意庭

羅意廷

輕鬆護空龍

大鳩頭

輕鬆入樽

羅意庭好波

畜力左路癱瘓咗咁

羅意庭輕鬆護空門

大頭:羅意庭

隱型

係時候開燕子崗嗰場
做番個對比

羅意庭值得best11

真

冇咩聽過佢個名

右路KY上波仲好過佢

ok thanks大頭 以後叫佢羅意庭

又黃

tomas又表演打功夫

樂仔

樂仔係咪想for the good of Hong Kong

臨時球迷

屌你陳俊樂 又黎 又黎

樂仔真係垃圾

臨時聯合軍

樂仔真係冇腦

出到咁

出好少少啦celton

心繫我港

和哥呢次真係經驗之談 唔洗去哂 delay佢就夠

基爾頓

celton縮乜鬼

羅港威空曬都唔畀

隱形隱到隊友都見佢唔到

到底邊個逐個留言負皮

即刻斬球你睇

賽後，凱景職球員對球證執法不滿，教練馮凱文向步入更衣室的球證作出激烈投訴，觸發職球員加入，有球員推拉球證，亦有部份隊友勸阻；足總已拍下過程，料凱景將有職球員被罰。

今日元朗果場波咁好睇
反而無人開直播post?

想睇返場波喎

好似由風車sir執波之後開始

風車佬is a joke

扣分？

作反囉

hi

點解 點解你要咁樣做

樂仔💛💛💔支持區

和哥訓醒未呀,東咩方呀

Hi

喺東方既角度一定係犯規,講乜鳩

去片

和哥講「攻方」呀 你訓撚醒未呀傻閪

死返去甲組啦

班力架同俊立共鳴

會唔會扣到負

點會扣 應該都係停賽

唔好嘈唔好嘈
等我黎

轉過頭尿腳聞都走左

唔係今日嘅事
對上2-3個post開始有

你肯支持富力未？

條垃圾成日搵交打就算9數

班辣殺kidchild

點共嗚

咁有冇ching入場睇左海景

真係球證吹得好差

已經開始為下季組軍，謝謝

等我嚟等我嚟~

早d沖涼陪女啦

柒到仆街

又見到俊立係元朗

老老柒柒，真係大撚哂，佢揸白卡郁你佢都唔洗上身

佢最後咩都無講
發唔到爛渣

郭嘉諾腦筋上的錯誤

羅意庭輕鬆入場
南華籃球主力羅意庭（右）亦有入場支持夢想FC。

醉雞教練真係好柒

慈母文上場吹埔傑已經差 唔明點解可以出到亞洲盃吹

柒野唔好po

有無得夾架?

呀姐: 夾咩呀?

差又未算好差
上半場馬高斯有一球攬起成個凱景球員
佢睇唔到無吹加無比牌
同埋下半場有啲吹罰都利益歸於夢想
同意安基斯講大豪應該至少要有牌
但金珉基都應該一早兩黃一紅咗
個人認為國文教育呢場無乜控制場面

唔知影唔影到邊個掟鳩水樽

一開始班黑鬼跟打氣團叫，中段靜左陣，之後俊立病發係到咁鳩叫，班力架on99 照跟 之後兩邊互相和應鳩叫

方便做波

好似好撚好笑

睇片以為返左大陸

俊立港足清泉

唔好嘈！唔好嘈！等我黎！等我黎！等我黎！

舉手指

rf左邊仲有咩人

左羅真係唔掂
上落都揸唔準時間
冇波到又走唔到靚位

廸布利

冇gin焗出佢

唔巧推

迪布利

元朗對畜力打成點？

郁球証肯定重罰，on9

等我黎，人地喺後面走左

好好笑

應該會停賽，之前矮撚屌球證都係停賽

有佢冇佢冇分別

停賽停到下季

打球證隨時全球停?????

和哥點睇

咁鐘意做細會唔該躝落甲組

唔想燈

以為入左

你up乜撚啊大頭

防守都幫唔到手
元朗有威脅啲攻勢多數都係喺rf左路

屌神救

最多判醫院令，強制入院治療

黎格爾求奇射中龍就算

咁都唔入

贏沙沙

基斯好撚廢

基斯拎實個位先啦

馮蛇

就係太老定想控定先抽

球證同富力啲外援用廣東話講「冷靜啲」

有人會正評贊狗留言嗰d先心理變態

加埋上半場嗰下軟射，原來基斯埋門弱弱哋

咁都唔入 比超班龍接實

屌基爾頓

基爾頓too

咁都射

接實呢下勁

下三路

笑死人咩羅港威

屌呢下可以整一拳超人

神經刀

巴西粗口

基爾頓返去練下出波啦

垃圾到

個場中間好似暗左啲咁嘅？

戰機

瞄撚住畜力左邊攻

嚴啟華

元朗7號都幾懶散下

元朗好落力好熱血

掃地波去細佬附近, 實派膠

戰機黃牌

上半場已經係
好心出陳曉鋒啦

高波都會

迪布李

唉

我朗好多機會把握唔到

香港球證真係差

通常撳搶入唔到就會輸

迪布李快到

仲快過般連奴

條迪布尼然波一條友袋20萬? 咁落力

迪布李上季有冇踢過客家

無錯

高梵俾兩個強力恥笑

原來畫家叫科學怪人

自己都控制唔到自己

可能係港超最快

美國

羅意庭輕鬆篤走佢

屌你老母梁細佬出手推

基爾頓咁樣打塊地咁多下隻手唔痛架咩

0-1

出自和仔把口

靚撚到

屌你

屌那星

主力黎, 痴住john mary踢果個

老棍負碌到

屌

咁樣輸

屌你老母盧均宜

屌你老母元朗個種廢

molamola

attack!!!!!

Dllm

就係成日踢中場果位

原來係佢

佢波底仲勁過john mary

無撚計咁多機會都唔入

其實踢得唔差

追佢老母呀元朗！！！

老棍2死全家

畜力仆街死啦

宣佈蓄力成為2018/19港超聯冠軍

賣港賊 老棍二

邊位之前仲成日講
救港靠KY

sbt左

陳柏宇

陳柏乳

Fuck paul in

唔講以為我朗班霸班費

柏衝一場可以有幾多名

Tomas果然跟足指示 人mark人

杜馬思

陸畜真係垃圾

換廣豪都唔換嚴啟華

11可以嗎

DLLM老棍二

元朗啊

老棍二

ky

點呀和哥

個執波仔掟鳩張峰

又冇12m

12碼呀屌你老母陸畜

張峰出波係有啲料

屌你老母陸畜

嚴啟華點解重有得踢？

換走個7號啦屌

嚴啟華就黎死

嚴啟華跑唔到都唔柒換

啟華跑一段都莫，好換啦

換陳廣豪都唔換佢

元朗需要卓耀國

被屌了

基爾頓屌鳩嚴啟華

基爾頓怒屌嚴啟華

嚴啓華比基爾頓屌

咩事

抵屌

屌個仆街我跑到抽筋
你重鳩下鳩下

佢唔追波搞到基爾頓食牌

元朗7號係笑話

屌佢唔封位

畜力條死鬼佬又鳩屌

利安高jm9

冇啦元朗

利安高同個助教eq幾底下，下下嘈

出陳曉鋒未呀屌

風車sir

元朗追和都好

20分鐘前已經要換啦

終於唔洗睇嚴啟華

半場都要換啦

yes, 盤扭型, 咁都俾富力執到

陸畜唔俾得益

要罰球仲好

睇得太多曾梓軒已經覺得嚴啟華ok了

比乜撚

南區上2季有個好好波既外援叫咩名

屌你老母張峰抵比個執波仔掟鳩你

艾利亞斯

伊利亞斯

yes

加洛斯

$$$

內田智也

嚴啟華影都唔見

鄭兆聰

禾達

呢個時候卓耀國後備入替就可以救世了

加拉度

唔好出黎

針法唔錯

dllm我朗真係好熱血

鬥心！

Mk國只識打反擊
落後要主攻唔啱佢

喊左，好熱血

比風車蛇感染

伊利亞斯原來離開左南區半年冇踢波返左巴西

精彩

杜馬斯=球場俊立

元朗d波真係好好睇

賤種支那狗拖時間

梁細佬條仆街死全家

基爾頓好有火

外援對板程度同理文差勁遠

陸畜好波唔比12碼

細佬隻腳真係世界級

廢

sean呢下又唔錯

sean

留返大佬講波plz

明陰你

好波 但係印象中好似太單薄 又好易傷

Die for hk

唔該補多五分鐘

G持

補上補到98啦

畜力力

要整返個salary cap俾富力，上年般連奴到今年迪布利，你叫其他隊點玩

支那會搶人 唔好咁淡定住

法比奧踢得好

支那狗白雀起身啦屌你老母

唉元朗真係冇用

補得一分鐘屌你咩

呢隊波本身唔應該係度

杜馬思真係癲狗黎

富力去死吧

積分榜
1 富力R&F 12賽26分
2 冠忠南區 12賽24分
3 和富大埔 12賽23分
4 傑志 12賽21分
5 東方龍獅 12賽19分
6 香港飛馬 12賽18分
7 夢想FC 12賽12分
8 佳聯元朗 12賽11分
9 理文 12賽6分
10 凱景 12賽4分

我朗

如果唔係sean畜力死左十世

唉盡左力架啦

元朗算係咁啦
老棍二皇天擊殺死全家 梁細佬落地獄

屌佢老母五分鐘踢得兩分鐘

罪人凱景 拎走爛區3分托柒咩

3月9號香港仔又要聯合軍

逞強

球證算幫到盡，都唔吹12碼

只差一點點

細會學人贏波 不知所謂

馮凱文搞屎棍
逞強

下場聯賽榜首大戰

南區vs 畜力

而家仲有冇人撐凱景反cup hiumingball

好應該反富力既香港人
鬧到佢地係香港無以自容

傳奇前鋒Ricky要捍衛港超，打尻死畜力🔥

畜力食撚屎

食藥啦老屍

馮凱文打靶仔

基爾頓喊哂口

不了
唔想李文恩唔玩

真係要入場

元朗好熱血

快撚d降班啦 冇錢搞波學人空降

老棍二，收皮啦
賣港賣到

來來去去都是這些説話

好有火

kannas 果然淫底

盧均宜企定定俾人鬧

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又一定降班

之前仲對你咁好, 又比保羅同羅拔仔你地.....飲水完全唔思源

而家只希望爛區加油......佢要爭冠的!!

死全家啦

佢自己降班都唔要舊東家南區攞冠軍
做前教頭做到佢咁縮骨快啲收山啦

餘下有咩期望

唔通輸晒咩

今日幾多人入場？

970

盧均宜呢條陷家鏟真係屌你老母

目標係香港仔扯紅旗

冇理由唔入

？

全連登痴線佬將會全面進場 怒屌富力 如1117旺角場屌柒支那

射到咁靚真係狗性盡現
完全唔為香港著想
又唔係未攞過聯賽
咁撚搏為咩

人仔萬歳 連勝獎金雙倍

為左20萬

畜力所有本地球員都係香港足球毒瘤
如今季哩隊閪波贏更加是千古罪人！

?

事實證明左唔係

唔包括戰機ok?

光蛇戰機今日盡左力

戰機已經盡曬力
我諗佢臥底嘅身份已經畀光蛇同埋其他隊友發現咗
如果唔係唔會一球都掂唔到

呢條柒碌連做罪人嘅能力都冇

巴打username識貨

9/3南區主場對畜力
所有港超不同隊球迷
都著自己愛隊波衫入場撐南區
以示港超聯合軍齊心抗外敵

下季環球女神冠軍聯賽加入ok？

我著南華 或者 愉園

高美斯：返去講波啦契弟

我著車路士波衫入場！！！

南華光輝歲月

唔講都唔記得大佬試過助功俾高美斯

賣菜：Do you remember? I assist u with that great long ball ga

對柔佛個下靚到

in Ricky we trust

俊立

俊立本身就係港超聯合軍

你提名而又夠票入既話

仲要走去元朗個邊慶祝屌佢老母 垃撚圾

港超TOP5餘下賽程 (難食指數)

1. 富力R&F 26分
9/3 - (客) vs 南區 ☆☆☆☆☆
16/3 - (主) vs 傑志 ☆☆☆☆☆
6/4 - (客) vs 夢想 ☆☆
20/4 - (主) vs 凱景 ☆
4/5 - (主) vs 大埔 ☆☆☆☆☆
18/5 - (客) vs 飛馬 ☆☆☆

2. 冠忠南區 24分
9/3 - (主) vs 富力R&F ☆☆☆☆☆
16/3 - (主) vs 夢想 ☆☆
6/4 - (客) vs 傑志 ☆☆☆☆☆
21/4 - (客) vs 大埔 ☆☆☆☆☆
4/5 - (主) vs 飛馬 ☆☆☆
18/5 - (主) vs 元朗 ☆☆☆

3. 和富大埔 23分
9/3 - (客) vs 理文 ☆☆☆
16/3 - (客) vs 飛馬 ☆☆☆
7/4 - (客) vs 凱景 ☆☆
21/4 - (主) vs 南區 ☆☆☆☆☆
4/5 - (客) vs 富力R&F ☆☆☆☆☆
18/5 - (主) vs 夢想 ☆☆

4. 傑志 21分
9/3 - (客) vs 夢想 ☆☆
16/3 - (客) vs 富力R&F ☆☆☆☆☆
6/4 - (主) vs 南區 ☆☆☆☆☆
20/4 - (主) vs 元朗 ☆☆☆
4/5 - (客) vs 凱景 ☆
18/5 - (客) vs 東方 ☆☆☆☆

5. 東方 19分
2/3 - (客) vs 飛馬 ☆☆☆
17/3 - (客) vs 凱景 ☆☆
5/4 - (客) vs 理文 ☆☆☆
21/4 - (客) vs 夢想FC ☆☆
5/5 - (客) vs 佳聯元朗 ☆☆☆☆
18/5 - (主) vs 傑志 ☆☆☆☆

居然無被排斥

1. 富力R&F 26分

18/5 - (客) vs 飛馬 ☆☆☆

飛馬又準備做港足罪人

大埔黎緊三場好重要

咁既賽程可能要鬥到最後一輪先知道邊個冠軍

唔係罪唔罪人 你都唔預呢隊垃圾做得成攔路虎啦

元朗個死肥婆呢？

東方就算把啦

畜力非臥底球員confirmed

盧均宜
謝家強

仲有無

同榜首相差重叫爭標組

Ita (有獎金）

富力獎金下場25萬

最壞結果: 如果富力之後2場連贏南區同傑志就好大機會拎冠軍

現呼籲球迷入場支持香港足球最後防線南區
2019-03-09 - 冠忠南區 vs 富力R&F @香港仔運動場 14:30 $80, $30

南區皇天擊殺大陸佬

馮凱文=肥普
廖sir= Mike Dean

拎晒冠忠堆巴士撞鳩佢地

無良柏邊捨得

如果富力嗰日打防反

留名又加錢直播

：大家入撚晒場，唔使加了

請相信光蛇

又慳三皮，節減開支

每場5萬加上去

收咧對野狗隊50萬

我係元朗球迷，真係好憎富力班仆街dum哂波鐘做影帝。球迷做到盡大叫了

嗰兩球其實有冇12碼

仲有南區首循環作客係1-1富力，只要主場然到會有埋對賽優勢，反之...

佢不如整爛香港仔 再用旺角場

#山竹巴

南區贏到富力我比無良柏啲車

林衍庭車場

上半場個球無啦，我朗舉哂手無落腳

另外係下半場個球？

雖然落後3分，但其實大埔賽程上有優勢

【港超聯圖輯及小感想】凱景1:4夢想FC／佳聯元朗0:1富力R&F

1.未知是否太緊張，開波頭3分鐘兩邊門將各有一次犯錯，令比數很快就變成1:1。之後夢想FC比較上風，如非自己多番浪費機會及保羅有幾次神救，夢想FC可以更早拉開紀錄。贏波後夢想FC升上第7位，領先包尾的凱景8分兼對賽成績佔上風，基本上已宣告成功護級。

2.基本上無兩三個賽日就會寫一次球證，如凱景隊長安基斯所言，廖國文的確吹得非常差。應該要判的犯規大部份無判，反而一些好無謂的情況就會拔牌。夢想FC今場可以一張牌都無，是值得非議。問題是今場波最關鍵的判決—曾梓軒手球輸十二碼，卻判決正確。之後域陀投訴過激被罰第二面黃牌亦可以。球證判決差是事實，但卻非影響勝負的最大關鍵。

3.凱景完場後與球證發生衝突，明白他們的心情，但相當不智。估計會有多名職球員所罰。

4.佳聯元朗果然是最強攔路虎，差少少就令富力失分。可惜是後防一次走漏對手而出事。但元朗未能把握上半場尾段及下半場初段幾個極有威脅的射門，亦是輸波原因。

5.某程度今場和波是較合理賽果，但富力可以在辛苦的情況下全取3分，亦是爭標球隊需要擁有的條件。

#形勢開始明朗 #下輪南區主場對富力好關鍵

=================================
TEXT AND PHOTO：完全唔識波的SIMON

網站：
Instagram：

堅爸

當爛區可以輸海景 咩優勢都係假

但大埔要應付亞協

有史上最攻，怕咩！

總之南傑一齊做低富力就仲有價講

妹妹都想下季踢畜力 對住畜力一定出盡奶力

傑和到都偷笑啦

枕頭仔

蓄力對傑難食指數有5星？

搵幾隻跑狗都屈死你條O30防線

希望傑志唔好做罪人，首循環已經輸過俾富力3-1

無啦 擺明插水

現場同精華d噓聲都好勁，個個屌富力老母

點睇尖隊個外援亞哥斯達

u mean carman
趕住同各隊球迷social食飯掛

有d料到
咩事幾年前要踢愉園

朗迷不知幾咁喜歡佢
係唔知點解kidchild成日屌9佢
今日又屌佢 智商弱啫 唔駛咁對佢

佢地最憎個隊東方都無輸比富力

上次有個小朋友行埋去話佢太嘈

其實搵人控制下俊立d情緒就ok

其實佢都慣咗俾人屌 算啦

嗌位唔啱 一黎料就狂嗌

有d走去主動聊鳩俊立真係唔明點解要走去玩人地

講真佢乜撚波都睇，做到咁支持港超我自問都比唔上佢

個啲心理都唔好得去邊 白卡potentials

靠豬蛇忟少少喎

同過佢傾計 正常人1個

計單季入場次數，俊立應該有得爭第一

踢一場少一場又要靠其他隊做低畜力
一定要捍衛屬於香港人既聯賽冠軍
唔可以俾大陸隊代表香港踢亞洲賽
搞到俾人覺得香港=支那

中堅得返靠Matt smith + 球霸/列斯奧，點頂得住

仲要away

完全睇唔明做咩要手球

多幾個老棍二呢啲仆街 其實就支那=香港

ICAC

肥鄺畀一皮幾美金佢

郭蛇：我大你法比奧同杜馬思

老豆就賀年送鳩猴
個仔就護級送手球

呢場波一定要輸，唔係好多人會仆街

Matt smith係連打港超都忟d對抗性完全唔掂

ICAC今個星期都幾忙

爭標組得kidchild輸過之嘛

真廢

手球真係好撚好笑成場波轉捩點

東網精華cut走左元朗尾段疑似十二碼個球

明明凱景果段仲有少少上風

咁短時間和變輸，仲要三球都好難

有富力肯定播啦

75mins畜力好似老棍2 好明顯勾跌法比奧

最搞笑係頭輪炒完凱景寫too much to be mentioned
我喺度講唔係rivals仲要打多2個贏完咪算咁串做乜
居然有人屌我贏波點解唔串得

結果而家做緊香港波罪人
班kidchild縮晒入窿

輸左球12碼無心踢
任射

巴打立刻比人秒負皮
kidchild癡線到

現場好明顯睇到係犯規 陸畜條垃圾全場唔知吹乜鳩

贏南區輸畜力就係罪人，香港波球迷真係得啖笑
搞咁多野不如唔好踢直接頒俾南區皆大歡喜

聽聞南區一播通常出事

邊個 care 呢 d 正負皮，小學雞咩

琴日都有

爭標組輸比畜力都唔係罪人

又關南區撚事
係kidchild輸俾共產黨畜力啊
得啖笑

kidchild 只懂留下負皮 無計

主隊唔播 富力都會出錢播架 所以你可以當係畜力播

不過播唔播都要入隊，支持港超聯合軍

對面幾球起爭都無事，陳廣豪推一下即黃

等我嚟！等我嚟！等我嚟！！

其實廖國文今鋪衰咩

陸建燊係咪好撚愛國嘅仆街嚟 當年盧琳都淨係畀黃牌

仲有界外球個下都未撚屌柒佢

廖蛇好波，即刻走撚左無理醉雞教練

個下唔明點解變咗罰球 其實應該判咩

樓主會

俾人問得多 大頭今年會講明係邊隊出錢

個波未出 風車sir就執起咗

你search 陸建燊有一大堆新聞

講下唔係未出咩

俊立遲下會唔會轉埋會

梁細佬叫個龍拖時間

況且...
明明係輸畜力再輸南區

唔關我事

之後有球畜力底線一樣未出就拎上手dum，乜事都無

daddy：出左喇->->

多到仆街

覺唔覺近排啲球證集體出事
每週至少1場出事

開始覺得柒過關家姐

解鎖達sir同Lamela先

球例黎

如果B隊職球員掂到個波
比A隊一個簡接自由球

如果第三方 非A B隊掂到
就係Touch位比drop波

冇先係新聞

有無綜合

剩係記得巨森事件同譚蛇比錯紅牌

真

計入場次數
除咗13哥，諗唔到邊個可以同俊立一戰

做乜block me

肥婆僞元朗球迷 實則巴西人膏貼布
元朗看台需要佢咩!?

佢可以睇足晒一週5場波

好rich

其實班老野未必輸

有排太痴線

白卡特惠飛姐

老野都未必一週睇晒，試過同一日內見到俊立兩次

都叫做有心人啦

難講 有啲路程遠，未必有精力，深水埗去mk就得

特惠都要錢啦

但俊立睇埋女足
13哥就港甲港乙都殺

琴日對大埔，見到佢幫東方嗌2:2

元朗足球Leon wong呢
學界 青年軍 衛生波殺晒

佢好過陳栢文多多聲啦

佢應該想兩隊和波下話2:1個陣踢垃圾桶笑到癲

廉政風雲

支那狗:之前對香港呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又一定出局

之前仲對你咁好, 又比南水北調同自由行你地.....飲水完全唔思源

而家只希望中國加油......佢要爭冠的!!

child登仔反鳩智痴閪線
全港超任南區無限中出好唔好
地球聯合軍? 南區聯合軍
元朗垃圾係廢鳩 只有南區好

佢係支持傑志，支持和波都合理

有時見界限街有球迷同俊立嗌交都幾好笑，點會有人同個弱智人士認真 其實大家當俊立係一個小朋友，都好難搵理由排斥佢

東網精華無紅牌睇~

我成日大埔去MK🤣

垃撚圾球隊，球迷比錢入場睇呢啲西波都算比面

見到紅字以為係贊狗上水
點知又多個on9

定係傻贊唔記得轉Acc

same

真元朗睇波球迷梗係坐無蓋看台

係咪送咗層新加坡對岸/金邊粉俾佢結婚呀

轉左會去做kitmum

連楊德強都讚好

好掛住重有南華嘅港超

無蓋個面的確好好feel 真心好睇過有蓋

自甘墮落 靠足球起朵但俾班on9話晒事

啲柱

我都想將成個打氣區搬去無蓋

每次都坐無蓋嗰邊

有得揀都坐無蓋

其實班一等裁判有無邊個未來可以升做主裁判？同埋會吹好d?

一等同主裁判助理裁判冇關
一等大概係等於可以做超聯咁解
一等入面包晒主裁判助理裁判，而主裁判同助理裁判嘅分别似乎係兩個專業嘅分别咁，去到咁高 rank 好少轉嚟轉去

黃昏波無蓋有咸蛋黃送
入更衣室又可以近距離屌鳩球員

上次條友屈鳩我係「繁體支那狗」

btw今日下半場開始好大風，好撚凍啊

原來如此，姐係仲要繼續睇班屌證

好掛住南華對傑志嘅氣氛

香港國家打比

原來譚蛇都係國際裁判員

有冇巴打可以cap返柏衝大叫唔好出黎果段
好撚熱血

when

冇記錯應該大約88分鐘

kidchild 大戰南狗

係咪 2019 升

86:29

舊旺角個時1區同14區隔空互屌真係好正

俊立睇傑志癲好多
成日衝落場邊怒屌 又打啲廣告版
所以必要時係要撳停佢

正常睇開港超都知俊立咩料
仲特登走去玩鳩佢嗰d
擺明無乜同理心心理唔撚正常
多數仲要係中年同廢老

香港巴塞對香港皇馬

成日衝落旺角場邊屌旁証

其實俊立先係香港足球靈魂人物

上次初一佢帶領群眾為港聯打氣個種熱血程度真係感動到我喊

畫家今屆咩事 踢都冇得踢

衝落去其實真係無問題
Ultra就係要呢d激情
唔好整爛野就ok

踢垃圾桶呢d就做多左
仲要嗰場係南區輸比東方

俊立有一樣嘢吊打好多人，就係佢差唔多每一場都親身入場睇，港超係佢唯一嘅生活，人生寄托，如果所以成嗰聯賽摺咗，會嚴重影響佢嘅人生，生活，甚至性命。

其實將香港足球視作生命一部分嘅人，唔止佢一個，呢度留得言嗰啲都係，但相信冇幾多個可以追到俊立嘅出席率，如果可以斬開自己一半，咁佢尋日左邊身會喺大埔，右邊會喺南區。

上次東方對凱景，半場落去買嘢食佢走埋嚟搭爹，我叫佢冇港超嘅日子可以去睇甲乙丙，佢一鳩撻埋嚟話“都。。。冇人理睇嘅”。

嗱，佢傻？佢醒過好多人呀！

港超聯】凱景護級戰大敗而回 安基斯：廖國文是我遇過最差的球證

凱景職球員賽後對球證廖國文的執法大為不滿，一度衝向正準備離場的對方理論而引起混亂。主教練馮凱文就直言對廖國文的執法尺度極不滿意：「我不是賴甚麼，但其實我都忍了很多次。由以往在南區到現在這麼多年，我都未試過公開批評球證，今次真的是第一次。」

今仗凱景共獲6面黃牌（包括域陀的2面），相反犯規次數比凱景多5次的夢想則未有收獲黃牌。凱景隊長安基斯直言球證對他們執法極不公道，更嚴詞批評廖國文：「大家都有眼所見他是如何地差勁，我敢說他是我整個生涯遇到最差的球證。他在整場比賽均對我們不公平，例如陳偉豪犯規不少但他不敢給予黃牌。這不是《FIFA》，這樣是對每天勤力訓練的球員不公道，他們來到這裡比賽卻遇上這樣的事，對年輕球員有壞影響。」全失3分後凱景錯過爬過理文的機會，安基斯指敗仗並不代表球季完結，球隊仍會繼續作戰到底，但同時承認需要改善防守表現。

唔撚駛做咩
唔撚駛陪女咩
唔撚駛陪屋企人咩

我都想好似讀緊書年代，咁多時間，畀幾十蚊乜鳩波都睇

次次都係咁，屌佢老母

大頭話每周精華會有球證精彩片段

保羅今日好廢

多撚過場波嘅精華

其實你依家都得，不過你嘅所有嘢，包括工作，都要圍住你嘅生命一部分，即係香港足球嚟走同度。

球證我哋冇得罪你.gif

以前喺魚丸踢嗰陣，係最正常嗰個，我指能力作用，可惜吖。

終於有人屌

暫時拎到冠軍都踢唔到住。

我信香港足腫賣港效率

到佢拎到就有晒ground同腳總班柒頭講

元朗場重建係點？

首先想講，當我在對手後備席逐一握手道賀後，回身看見球員同球証有所爭拗，我即時去了解及拉開球員及請球証無事就離開，無謂再有不必要的事發生，並不是那些文中所講的向球証激烈投訴觸發職球員加入，因為投訴根本無用的。
其實我知道，玩得呢個遊戲就要接受一些規則，多年來從不公開批評球証執法，因為人總會犯錯的，總會有狀態不好的時候，但這半季所遇到的執法確是令人氣餒，已不是偶然咁簡單，我從不擔心人家會覺得我係輸打贏要的人，我對自己有信心，懂我的人，就會懂。今天的激動，因為已達到臨界點，已經無法再忍下去，沉默不代表接受，不代表不在意，只是對你們還有半點尊重。可惜一而再，再而三的執法，不僅打擊一班渴望爭取表現的年輕人，還在打擊一班默默支持足運的贊助商，試問持續在這種環境氣氛下，就算更多的鬥志、熱誠都被淘空。今日在場每一個範疇的人，都不約而同對你的差勁執法有極大迴響，球圈要再次蓬勃起來，就需要很多方面的改變及進步，不只我們球會每個人，還有每一個執法的你們。多謝大家的問候及關心，不用擔心撐得住的，不是世界末日，一日未完場一日都仲有得追。 #歡迎轉載 #群眾壓力 #全場起哄合力插一個人

到時假設佢得，但出到去踢亞洲比賽就一定要用香港地方做主場，而且中國球員只可以擋外援，呢樣嘢好難買郁AFC，到時中國球隊又唔係，香港球隊又唔係好算，唔知似咩。

馮凱文段野似曾相識
係咪垃垃都講過類似嘅野

其實而家都係差個龍姐，其他場區球員多數係香港人

最後真係睇AFC點定義畜力呢隊野
如果當係新加坡嗰隊個情況就最好

Lo12 死全家

完場去多次元朗個邊慶祝冇人吹佢12碼啊嘛 屌佢老母咁開心

聯合軍不如南區果場係12分鐘個時一齊屌佢老母啦

如果你足總通過咗接納佢成為本地球隊，我相信佢哋會搬返落嚟打主場，因為嗰主場喺上面，可能會影響亞洲足協考牌嗰Part。

到時同傑志爭旺角場

臭閪宜

只要俾佢贏到聯賽一切都有可能

仲好啦
去到咁荒謬既時候，實更多人走出黎屌
實際幾多

如果無人走出黎=無得救
大家仲可以接受現實
已

我都係唔相信佢可以通埋AFC嗰棟。

太低估香港人，有咩荒謬既事未見過

係咪 Robert 想打鳩廖蛇

有冇人整gif
講完等我黎之後尿蛇即刻走人

可以直接企係場邊屌畜力球員

個棟會唔會係最易過

90分鐘不間斷屌都得啦

成嗰富力集團送畀佢有機會。

今次文文(凱文)係智勇地替文文(國文)解圍，大家唔好畀文文表情呃咗，雖然文文有啲躁又踢水樽又剩，但係文文知道得罪文文只有死路一條，好快就冷靜落嚟，所以由文文走到中間位置開始，好明顯係故意為文文開路離開嘅開始， 文文成功掩護文文，阻止一場血案發生，值得提名好市民大獎。

無蓋之後都係無蓋

財委文件第53頁開始

財委會議紀錄
第19頁開始

多人出來屌
都唔會阻止到足總賣港

見佢香港隊痴晒印水紙
又打波台黐線佬個鼓
個個對住佢乜乜姐前，乜乜姐後
仲以為係打氣leader

要幾得閒先可以睇香港波睇到扮大家姐之類

平常生活太寡啩

想問好耐，其實亞冠風波唔係話開咗個委員會審嘅咩，去咗邊

問巨無霸霸

唔講以為每場波萬幾人睇做大佬

理論上應該係有個內部調查委員會
可能因為係內部，報告無公開

至於個時爺爺話要開仲裁庭，就唔知有無真係去馬了

台灣足總年度競賽計畫入面話2月23日24日 (琴日前日) 開始 2019 台甲 MD1
但現實係到而家連賽程都未公布

佢話請咗個法官做主席

我條 link 個報導有講呀
阮官本身應該都成日幫足總手，之前好似有做足總上訴委員會主席
如果正常資源同配合下，一個高等法院原訟庭法官既做野速度係應該一早做完左
所以有一個可能性係調查完無公開報告

原來 Nguyen J 而家做左球員合約糾紛決議庭主席

足總裡面9成人都係同建制有關係啦

據多方消息顯示，延邊富德已經確認退出中甲聯賽，遞補進入中甲的將是上賽季中乙第三名陝西長安競技。

Alex gg

轉踢北泡聯賽，一定有亞洲賽資格

翻去朱daddy到

趕得切註亞協未？

定係去畜力

想溝仔？

傑志高過東方飛馬就得

最後炒Q晒支那球員

如果踢亞洲賽 一定係連本地賽都跟足註6出4架啦

用4個支那國腳做外援
加兩隻鬼

每兩年踢唔上支國隊既球員 就可以當本地 仲可以踢港隊

有邊個唔係

尿蛇見開亞冠大場面會驚你班男拔打氣團起下哄

姐係冇激烈投訴？

收檔啦搞搞震 贏到爛區
又會輸比夢想 搞屎棍馮凱文

港超第一廢閘

連雷文迪都好過佢

佐真奴舒服致敬摩拉

溫水煮蛙

馮凱文以前爛區 只可以講域奇送分俾佢護級

FF如果朱力士去埋MMA埔 好撚勁

最後連港隊都係支那人

夢想極速反彈，近6場不敗

全世界加盟大埔都會好撚勁

雷文逼曾梓軒

迪

歐沖呢

閘嚟講，梁文迪，小招積，小坪王邊個廢d?

聽講琴日2場完場咗，有人係出面追球證

只可以答你, 歐沖係用腳踢波

2017:
2018:
2019:

雷文迪>曾梓軒>李嘉華
上季睇菁英盃，覺得李嘉華完全跟唔到場波嘅節奏，係唔應該出現喺呢個級別嘅比賽

如果一隊波領先緊，泊巴士換鳩猴仔入嚟貪佢有身型、體能ok，守十零廿分鐘都有啲用嘅

堅定流?
4個地方??

入到一球當贏

印象中東亞盃唔係分組賽對晒3隊就完咩?
乜仲要踢季軍戰同決賽?

即係會對多過一次

淨係可以淨係去首爾

我見EAFF官網淨係公佈咗比賽會係喺2019年12月9-18日舉行
睇返2017東亞盃，比賽日期係12月9-16日，淨係打三循環，每個比賽日中間起碼隔咗兩日
根據英文wiki，我港12月10日對完日本，12日就要對支國，唔會咁離譜啩鳩估係有人喺英文wiki度自己老作啲賽程

同埋睇返咁多屆，係得南泡咁仆街會將個賽事拆俾多過一個城市搞

3月啦，新教頭呢？友賽印度呢？

無辦法落雪ar

六場波濟州島咪算囉

濟洲島同作客中國有咩分別
仲諗住可以順便去南韓觀下光

咁搞會好難睇得曬三場

其實濟洲都好，無咁凍，同埋我未去過濟洲

時下嘅學生哥，放左學，究竟鍾意去邊？
打波？打機？定溫習？

點解唔練下十二碼？

首圈
930
伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 1：1 匯知中學
湯中✅✅✅❌
匯知❌✅❌❌

次圈(十六強)
930
仁濟醫院董之英紀念中學 2：2 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學
董之英✅❌❌❌
湯國華✅✅✅

1115
裘錦秋中學(葵涌) 0：0 觀塘瑪利諾書院
瑪利諾✅✅✅✅✅
裘錦秋✅❌✅✅

1255
港青基信書院 2：2 聖貞德中學
基信✅❌❌❌✅
貞德❌❌✅❌

1440
哈羅香港國際學校 2：2 天主教伍華中學
伍華✅✅❌❌✅❌
哈羅❌✅❌✅✅✅

1440
賽馬會體藝中學 0：0 拔萃男書院
拔萃✅❌✅❌✅❌
體藝✅✅❌✅❌✅

淨係睇季軍戰同決賽嗰個 session

如果係真其實幾正
同frd去 每個城市都玩一兩日 同睇波 之後去下一個市咁

其實尿sir 尋日場波衰咩
如果域陀投訴真係好激烈係抵死喔

俾你11打11得返幾分鐘最多咪搶返一分

理文廢康
大埔李嘉豪
東方警號
富力戰機
飛馬張國明

淨係得傑志無廢閘
伍爺爺又贏

咁樣其實唔多時間玩，又睇波時，又交通時間

羅梓算唔算

【港足日與夜．袁振昇】為圓職業足球夢 縱遇挫折今次不再逃避
撰文：曾柏熊

靚仔、高大、高學歷，說袁振昇是男神也不為過；
然而男神來到職業足球場上也有他的煩惱。
曾經是被寄厚望的天才少年，卻曾因為挫折與前途等因素，決意留學英國近十年，完全放棄足球的夢想，令他實戰經驗嚴重不足，亦成為他今日重新起步的最大難題。

今季這位「超齡新丁」先後加盟富力R&F和香港飛馬，一心為爭取出場機會，趕回落後的進度，困難與挫折沒有消失，不同的是這次他選擇面對，默默耕耘等待機會的到臨。

「讀一個學科，不代表畢業後可以做回該學科的相關職業，可以做到的反而是幸運。」這種論調在我們的社會間似乎早已是共識，也是很多人都曾面對、經歷過的狀況。華人社會嘛，父母對子女的期盼絕多數皆以學業為先，很多時甚至要年輕人在理應Dream Big的年齡階段，便要學會從夢想與現實間取捨，為成績表上的數字默默耕耘多年，到頭來學得的專業卻不能學以致用，聽起來有點悲涼；然而當自己幾經波折下終於大學畢業了，踏入社會，有幸找到一份穩定而跟所修學科有關的工作，每天營營役役，實現了社會大眾評論一個「正常人」的準則後，回首往來，童年曾響往的夢想與生活，反而離自己越來越遠，縱使奮鬥多年的目標好像實現了，問心吧，學業真的是年輕人生涯規劃中唯一值得嚮往的追求嗎?
學業、夢想與快樂，根本沒有必然關係，各種經歷，不過是年輕人發掘自我的過程罷了。換個角度看，即使空有夢想而沒有實現的能力，結果其實也是自尋煩惱。更重要，反而是盡力認清自己的才華與能耐後，及時好好問自己﹕「我的人生，到底想追求什麼？」找到答案，然後全力經營，這就是袁振昇24歲方展開職業足球路的遠因。
學業成績上，他也許是個高材生，但講到球場的成績，卻經已遠遠落後於同輩，今季阿昇先後加盟廣州球會富力R&F和香港飛馬，上陣機會未有增加，然而每個主動爭取的決定，卻關乎他渴望盡快追趕錯失光陰的決心。

個性文靜的袁振昇，走出球場後較喜歡一個人獨處休息，上半季亦沒有跟隊友在富力宿舍集宿，而選擇在廣州市內租屋居住。

跟袁振昇談話時，總會有點「反差萌」的感覺，明明是個高大、俊秀的力量型前鋒，談吐卻是如此溫文而帶點害羞，與典型足球員的粗獷形象有點落差；尤其當討論到阿昇在球場上的表現時，他的回應亦總是顯得自信不足，這或許與他足球路之「與別不同」有關。早在阿昇12歲時，他已經是被受注目的希望之星，小學時代每天花六、七小時在足球上，天份與磨練時間充足，令他在同輩中鶴立雞群。但是現今跟同代球員比較，反而因實戰經驗不足而限制了他的發揮。今年省港盃的「超年輕」港隊人腳中，大部份球員不過20歲上下，25歲的阿昇已經是陣中的老大哥，但其實想深一層，他的比賽經驗不會比這些隊友豐富很多，始終，他可經歷了超過10年完全放棄正規足球訓練的生活。

與陳俊樂和梁諾恆等曾留學英國的新一代港腳不同，二人在讀書之餘，亦未曾放棄過職業足球的目標，他們就讀的學校不但講求學生的足球發展，更可尋求效力球會青年軍的機會；袁振昇呢﹖卻真正是一心一意以學業為重，在英國的生活與職業足球絕緣：「小時候在嬴過很多本地青年級足球比賽，但到了發育年齡，由於自己較遲長高，身形太矮小，比賽機會也越來越少；加上千禧年時香港的職業足球環境不如現在般明朗，令我都有點意興闌珊。14歲那年便到了英國讀書，離開了熟悉的生活，初時都不太開心，尤其是『新來新豬肉』，自己一個瘦削的亞洲人，被同學戲弄也很正常，幸好最後因為足球場的表現，令我跟大家都可以打成一片；但從此之後，足球便變成為一種社交和興趣，最多周末幫幫朋友父親的業餘球隊踢踢比賽就是了，一直到大學畢業，反正都放下那麼多年了，再沒有再想過職業足球的事。」

「當初明明一心放下，現在卻又選擇重新起步；回想起來，會後悔當初的決定嗎?」
「又不會，始終足球員是『青春飯』，退役後也要考慮以後的工作。現在學歷有了保障，對自己和家庭都有交代，我才可以放心追夢。」袁振昇回答時，神態依舊淡然。相對於足球員，他的對答更偏向一名知識份子，每一個答案和決定，應該都經過理性的深思熟慮吧。

學歷保障 是放心追夢的基礎
「反思夢想」的意志，彷彿是潛藏於每位金斯頓大學（Kingston University）校友的傳統；例如修讀建築學的歌手陳奕迅，就是於在學期間認清了演藝事業的夢想，從此開展了天王巨星的事業；讀房地產發展的達拉戈里奧（Lawrence Dallaglio），後來成為英格蘭著名欖球國腳；讀IT的雲納保斯（Gregory Venables），現在也成為南美洲聖公會首席主教；相比之下，袁振昇畢業後經歷了一年銀行和業餘球員的工作後，才決定重新投向職業足球，好像變得合情合理，絕非一時意亂情迷的衝動。

2015年畢業回港之後，袁振昇在銀行擔任客戶服務的工作，工作性質十分穩定，但就是很沉悶，阿昇雖然說話文靜，卻絕非一個喜歡長期坐在辦公桌前的人，加上看到不少同輩已經在球場上打拼，技癢、心更癢；這情況，一般足球愛好者會選擇踢踢「衛生波」就算，但阿昇不同，他小時候早已證明了自己是香港頂級球員的材料，他還想知道到底自己有多少能耐，權衡過生活與理想之後，他在香港第一家加盟的球會是晨曦，征戰半職業的甲組聯賽，結果平地一聲雷，不但為球隊連奪初級組足總盃和聯賽冠軍，更以28場射入40球的紀錄成為甲組的本地神射手，1球之差僅次於外援卡立，往日的天才，再次走入主流傳媒的目光；更重要，這一季為他進一步尋回舊日夢想的信念奠定基礎。「從前我認為職業足球的水平很高，但踢了一年甲組之後，跟職業球員有交流，感覺如果自己下點苦功的話，也許未必差太遠。」

結果大家都知道，阿昇24歲那年正式在職業聯賽出道；然而世界並沒有太多童話，職業跟業餘的足球，無論強度與速度等等始終有明顯差異，天才，但欠缺了近十年的努力與實戰經驗，也總會變得生疏。一些童年時實能力相近的朋友，很多甚至早已超越了自己，無論是上季在大埔，還是今季在富力，阿昇的出場機會不算多，這種缺失，阿昇心裏明白，今季加盟富力，其中一個重要原因正是希望盡快趕回錯失了的光陰。「技術上，我不覺得自己跟大部份港超球員差大遠，但我跟同輩比較時，感覺最缺乏的是比賽經驗。有時候明明很清楚教練的指令，到比賽時我會不知道如何執行，影響到自己與球隊的表現，這方面我必須更努力累積。」袁振昇道出了自己當前所面對的最大問題。

轉會轉不停 全為追趕錯失光陰
富力參加港超是一個爭議，但不能否認，他們所提供的條件是絕多數香港球會難以比擬的，自家的基地、宿舍、飯堂，球員的日常，確確實實只要集中在訓練、比賽和回復之上即可，相比之下，比香港任何球會更接近一家現代職業球會的規模，訓練的質量亦更豐富，對於急於追趕進度的袁振昇來說，季初他看中富力的正是這點。
然而職業足球，能者居之也是定律，富力陣中攻擊球員選擇之多，令阿昇爭取正選的難度不會輕，今季只在菁英盃兩次正選上陣，射入一球，進度並不理想；萬幸的是，早已變得成熟的他，今次在挫折之前再沒選擇逃避，他知道比賽機會也不能因埋怨穫得，只可靠默默耕耘而來。經歷省港盃的優秀表現後，阿昇受到多家球會垂青，提出外借要求，而他考慮的首要條件，就是出場機會，最終他選擇了有信心爭正選的香港飛馬。

秒紅樂中堅七

事實上，幾次訪問期間，都很容易看到阿昇確實很心急趕回缺失的光陰，在廣州時，縱使訓練結束，教練與隊友都離開得七七八八，依然可看到阿昇與巴西外援利安高留在球場上練習射門，又捉住大港腳基奧雲尼請教前場單打獨鬥的心得，他說：「平日我更多數與基奧雲尼練習，他在前場持球後的第一時間判斷在隊中屬數一數二，他也很樂於指導隊友分享經驗，我從他身上學到很多。」現在呢？又會在訓練完結後跟陳肇麒等幾位前輩加操至不得不離開的時間，直至球場上空無一人，方隨隨離開。不斷觀察、更多練習和主動發問，才是他深明當前最需要的把握的日常，一切一切，只為出場。

不知不覺，今個球季又過了一半，袁振昇能否如願追回同輩的進度，確實是未知之數。但其實單從功利角度看，關心港足的人都應該會盼望阿昇的成功，始終，在陳肇麒之後，當今有體型優勢的年輕華人前鋒已經買少見少，及至前香港主帥加利韋特亦曾透露，本來袁振昇是他建立新一代港隊時，觀察名單的重點球員之一，只是人走茶涼，一陣從新開始，阿昇的任務卻不變，努力在球會與B隊盡量發揮，準備充足，再待機會的來臨。

「我想每個香港球員都會希望代表香港隊比賽吧，只是當前的我確實未準備好；但我相信先做好球會的工作，總有一日會被人賞識。」

錯失的時光未必可以追回，但其實無論十年前後的身份，都是袁振昇人生不同階段的追求，找到目標全力實踐，沒有對錯；反而懂得「見賢思齊焉，見不賢而內自省」，敦本務實地把握當下的機會，才是阿昇最難能可貴的地方，也是成就一個好球員的根本。

东厂仔肥到

香港龍門質素高姐

唔見南區嘅

綠茵繼承者

潘沛軒(18) 南華→愉園 潘文俊之子
茹子楠(20) 東方→科瓦彼達迪 茹健德之侄
李嘉華(22) 東方→宏大 李健和之子
曾梓軒(23) 凱景 曾偉忠之子
黃子揚(23) 流浪→??? 黃金福之子

黃子揚咪去左馬六甲，場場後備。

廢揚係去Melaka United
中文叫滿剌加聯？

佢今季進步好多
上場見佢守飛馬啲外援都守得住

諗諗下尿蛇琴日都係代我地清算賣港賊凱景，決定都係唔反佢了😢

話說死火倫個仔有冇踢波

唔敢比牌陳偉豪

就黎1001

笑死，黃盛華講大灣區，peter wong衝出黎奶哂鞋底

我覺李家豪都唔算好差姐
南區其實沈國輝呢個年齡仲咁穩都好難得

李家豪復出踢得好過以前

馬六甲聯

近兩場我覺得佢唔錯

親疏有別？

23/02/2019
專訪嘉賓:富力R&F黃董

16/02/2019
專訪嘉賓:凱景球會會長黃浩文先生

09/02/2019
專訪嘉賓:香港足球總會副主席貝鈞奇先生

02/02/2019
專訪嘉賓:賀歲盃選手隊陳肇麒

26/01/2019
專訪嘉賓:香港特別行政區政府民政事務局楊德強(體育專員)

19/01/2019
專訪嘉賓:冠忠南區主席陳文俊

12/01/2019
專訪嘉賓:香港飛馬球員胡晉銘

05/01/2019
專訪嘉賓:愉園80足球俱樂部會長黃國華,主席劉榮業

29/12/2018
專訪嘉賓：瑞士球會基亞索球員卓耀國

22/12/2018
專訪嘉賓:理文球員余煒廉

上半場馬高斯有下用手推跌人無俾黃牌

卡爾美ig啱啱宣傳延邊波衫

冇人敢得罪

遲吓加埋你

場場都射波 點會冇踢波

條友明顯都冇心踢波 有心踢一定訓練博盡 見到你平時有課交 又點會後備都唔擺你落名單

係咪貴州搵夠已經冇心踢

wfc

冇心踢職業姐，預備組佢都有踢既

個龍上場救世

勇武

我估留龍門

李嘉華=石地球玉

【圖輯：港超】傑志中心即將重開 3月中供一隊測試 加建木板固定草皮防洪 (21:01)

位於石門的賽馬會傑志中心，去年9月中受超強颱風「山竹」吹襲，設施及球場遭河水淹沒後嚴重損毀。經過接近半年重建維修，兩個仿真草場現已鋪置近九成全新草皮，預計下月中將可供傑志一隊及足球學院試用，4月重新開放公眾租用。

2015年9月正式落成的傑志中心，近年先後經歷多次強颱風及大雨侵襲，如前年8月超強颱風「天鴿」令中心球場水浸，但只令場地仿真草地輕微受損及有樹木倒塌，惟約一周後已如常運作；然而，去年9月輪到另一超強颱風「山竹」吹襲，中心旁邊的沙田城門河水位上漲，除了令設施及球場瞬間被淹沒，風力及水流更使草皮事後嚴重拱起。辦公室、接待處及商品店，最終經3個月才重開。

傑志一隊、梯隊及足球學院學員，過去半年因而改到將軍澳足球訓練中心操練。傑志總經理吳凱威表示，「山竹」後兩個月需徹底翻開球場整片草皮，讓來自意大利草皮專家公司研究損毀程度和原因、檢查那些物料仍可使用，以及給公證行評估損失，最終所有仿真草皮都需完全替換，直至去年12月才開始向意大利廠房訂造全新仿草皮，需時6周製作。

草皮在今年1月運抵港後才開始鋪置至今，這178米乘70米的仿真草場，吳凱威預計下周可完成鋪草工程，並補充仿草皮與石地之間的多層去水物料結構，如防水布料需完全替換，緩衝排水隔層膠板亦要更換6成，亦需更換電箱及重新種樹。至於已損毀的舊有仿草皮因無法再用，已安排回收公司處理。吳凱威表示，待跟保險公司傾妥後，期望4月底前公布今次維修總開支：「初步已離不開7位數字，保險公司承擔大部分，但當中也有『墊底費』需由傑志支付。」

「這5個月就像重新建設傑志中心一樣。」經過逾5個月維修，中心場地現正使用拖拉機把天然有機填充物料灑入草皮底層，以撐起仿真草，以及用掃草機翻鬆仿真草。吳凱威預計，兩星期後、即3月第2星期，可率先讓傑志一隊及傑志足球學院學員試用，並於上周接受公眾網上申請於4月租用場地。

「過去面對颱風大雨，以為堆疊沙包或防水板阻檔水流已足夠安全，今次颱風吹襲事前亦已做足準備，但颱風太強完全預防不到，亦反映暫時的設備仍然未足夠，要做更多預防措施。」汲取「山竹」吹襲及河水淹沒的經歷，吳凱威透露，球場4邊草皮底部，將會加建木板固定草皮，以防草皮再次嚴重拱起，並現正評估方案，考慮在球場3邊圍欄外的石屎牆，由原來兩米多，加高至約6米高去防洪，以及在場內加裝吸水泵，預計工程需時數個月，期望趕及暑假前完成。

其實係咪要準備大帆布扣喺地面
防止億京啲玻璃碎

let me open new post

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (76)

reminder

997

998

1000